Mandalorian S2 EP16 睇完一直都平伏唔到

有無人睇到LUKE出場果度起雞皮，作為SW FANS,果種震驚真係非筆墨所能形容，最尾MANDO除罩同CHILD 相見果吓眼濕濕，到而家都仲未平伏到imdb去到9.9分真係好撚痴線

依套劇好睇過 最新個三部曲多多聲

第三季係咪會講主角 幫Mandalorian 個公主 打返個母星返黎？

咁咪即係無得睇the child

應該grogu條線要抖抖，s3仲講grogu好易爛

佢真係好得意同埋希望S3會出返多啲舊角色，唔洗耐，一集半集客串都好，感覺好似見返啲老朋友咁，勁撚滾動

邊到有得睇返S1?

Kodi elementum

Google下就有教學